牛市之都話29000鑽石能量底架啦

樓主又中

頂定底
來緊好似會南下

主見呢？

你仲好意思出post跟樓主豬哂啦

唔洗燈喇 乜撚好壞消息都消化晒喇 星期一見真章啦

樓主唔係師父
從來無袋底牛褲腳熊
話入左極牛果日就真係入左極牛
話入左long put果日就真係入左long put

現時倉底有咩貨adore

不嬲都話29000long put

點解29000底咁強都要long put?

因為牛會放屁，唔環保

樓主 下星期係咪見真章？

如果個市轉勢 你係咪都唔會改名 ？

從來冇怪過樓主
牛兄教識我史家點樣睇市

可惜係上次個回調太快，大家都中佐伏
但點都好，多謝牛兄

Signature 黎